有得揀你想做正統中國人定係英國人

正統中國等於中華民國
我就揀做中國人 始終自己地方唔洗驚比人歧視

做狗好過

有得揀先算